# v0.2.3

- Добавлена вариативность настройки подписи к рисункам: при задании настройки `\def\anotherfigurestyle{true}` подпись под изображением будет сопровождаться префиксом *Рисунок* и нумероваться независимо от раздела (сплошная нумерация).
- Изменён отступ для префикса *Листинг* в соответствующем окружении. Теперь он равен длине отступа первой строки абзаца (красная строка).

# v0.2.2

- Дополнил `.gitignore` MacOS-спецификой. 

# v0.2.1

- Добавлен шаблон БДЗ и титульный лист для него.

# v0.2.0

> 26.03.2021

- Исправлен баг, возникающий при компиляции любых проектов, кроме `uir`: команда `showannotation` была не определена заранее.
- Добавлена возможность иметь несколько локальных репозиториев Latex Papers Template. При настройке окружения через `setup.sh` теперь имеется опция по выбору псевдонима команды сборки (по-умолчанию это `lpt`).
- Автоматизация сборки VSCode сделана независимой от псевдонима команды сборки.

# v0.1.4

> 25.03.2021

- Имя cli теперь необходимо задавать самостоятельно при выполнении `setup.sh` - так появляется возможность иметь несколько локальных репозиториев Latex Paper Template.

# v0.1.3

> 20.03.2021

- Титульные листы РСПЗ и ПЗ приведены в соответствие с примерами с [kaf.22](https://kaf22.ru/)
- Изменён стандартный шрифт на Times New Roman

# v0.1.2

> 20.03.2021

- В шаблон УИРа добавлена поддержка РСПЗ и отключаемых аннотаций

# v0.1.1

> 20.03.2021

- Добавлена команда `lpt build`, позволяющая компилировать $`\LaTeX`$-документы
- Обновлено содержащие шаблонов для достижения консистентности
- Изменены названия шаблонов. Теперь имеется два шаблона: `uir` и `lab-works`
- Добавлен скрипт автоматической настройки окружения `setup.sh`, в связи с чем изменено README репозитория
- Осуществлён отказ от переменной окружения для поиска пути до репозитория
- Введён данный changelog
